仆街港鐵又故障

成日加價 屌你老母唔壞車就壞門
啱啱美孚轉地鐵嗰陣條扶手電梯又壞
落到去d人多到兩班車都上唔倒
到上到車 你逐個站停 到長沙灣等全車人逼左成7-8分鐘先話叫所有人落車 原來架車都壞撚埋
屯門人出去已經成個鐘車
依家搞一搞遲大到
我依家都仲未上倒車

依家港鐵都唔同乘客公佈出事

Hong Kong is dying.
除左嗌唔好仲可以點